各位搭巴士要再小心啲

協助事件調查

唔係再係巴士上面大大聲講嘢同換衫呀

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

總站上車即刻上去揾噴油噴咗去